出唔到pool嘅女仔

太理性：缺少咗進入感情嗰股衝動，用理性去抑制感情
忠於自己嘅生活：寧願自己一個，唔想失去自由
命運： 可能係那個他仲未出現，可能係沒有那個他

成日話自己一個幾好呀，其實冇得揀！
但有得揀又唔鍾意，又唔願放棄而家一個人自由嘅生活 ！
唔知同講咩好，抵你a0！
最後安慰下自己，可能未遇到一個真係鍾意嘅人姐…

有咩方法可以幫助呢類型女仔？
或者，其實冇義務幫我

同我一齊就得

鍾意唔到，點一齊？但鍾意，又一齊唔到
何況，可能只係好感而唔係鍾意
鍾意就好麻煩，唔鍾意就冇嘢

唔知 感情好煩
相戀好難

其實都係 有啲野唔到你唔信 真係可以幾年都無人溝 但又唔係樣嘅問題 唔係性格問題
真係唔知成間學校咁大都可以無人approach自己

啱呀 真係不如自己一個好過
但諗諗下 又好似好慘咁 老咗嗰時淨返自己

其實你冇咩問題
問題係咁多不過不失加埋就有問題

仲要身邊好多朋友都係咁
一係就冇拖拍 一係就分手 發生咩事

自己一個可以 但有時都想有個人攬下挨下

感同身受？

香港冇人識去愛

btw 樓上絲打有冇興趣傾下計

呢個世代 都冇話冇咗邊個唔得
但自己一個人時 都想搵個膊頭挨下
只怪太喜歡自己一人

認同 好人都被迫變壞人
想點約

係 由其夜晚一個人個陣 寂寞難耐

我係真有問題
太淆底

最慘淆底在 唔敢同鍾意嘅人一齊
勇敢在 試下同唔鍾意嘅人一齊

咁點解你唔掉轉
有咩好驚

你都好似幾sad咁

tg傾下計姐

唔鍾意嘅人比例大啲 鍾意嘅人早已過去

老左冇人喺身邊好慘架

人生冇希望

人人以為女神你有男友?

冇玩tg

咁快諗老咗 辛苦 冇人喺身邊都好慘

line我加你?

咁試下搵個有好感既
人大左好難會好鍾意
拍拖唔交個身出去你都冇咩損失呀

究竟係情場上受咗幾多次苦難

又唔好咁講 世界唔係男就女㗎啦 點解咁多人都單身

試過入醫院做手術冇人陪

以前做老人院活動又見到d老人家好sad,佢地見到我地會好開心

但係有好感嗰個 唔鍾意得

一次已經攰啦 鍾意咗幾年之後放棄咗 個幾年心情起伏太大 攰死了

有女？
咁就move on
格硬搶好慘

冇line

pm左
傾下計，做住朋友先

唔係呀 佢分咗手㗎喇 但職業問題

明呀

明

主要係大家冇交接點,就算喺街見到對方都唔會亂沖搭訕。。。

呢個城市越來越迫 但人就分得愈嚟愈開

愛情係要雙方架。

搞到依家乜都是是但但了 人生冇希望

25年A0嘅我應該死了好耐。。。。

聽天由命吧

你鍾意既人唔鍾意你
鍾意你既人你唔鍾意
算吧啦

25都A0真係要諗下自己有乜問題

你加油 唔好放棄 其實即使自己一個都可以好開心

真咩

咁點聯絡你

timing好重要 加油 一段感情得來唔容易

Exact7y 係呢個feel
我搵到同伴啊😭
對一個男仔有好感又唔代表中意
因為無心動既感覺 所以無一齊到

慢慢又覺得自己係咪好高要求🌚

所以自己一個更快樂 但又期望不要自己一個

冇希望就冇失望 開唔開心冇所謂了

非常認同

好想照顧一個女仔到老

天涯淪落人 係唔係應該要開心搵到同路人

咁負面 好難吸引到女仔㗎 加油啦 冇話冇咗邊個唔得

大家個心不停落閘,對方追你就以為想食你

自己一個仲開心

你覺得自己單身咁耐最大嘅原因係咩 真心一問

好正常姐,男校男科男工。。。

真 心已死

夜晚先會放負 平時唔會俾人見到負能樣

共勉之

大學咁多機會都識唔到咩 定係又一段段慘痛經歷

😭😭😭原來唔係得我自己咁樣覺得 有啱既就唔好輕易放手 有d野要自己爭取先有既 相信你會搵到既你既幸福 樓主

女仔或者係 但男就。。。

有時都唔明女人諗/要啲咩
其實我覺得兩個人一齊最緊要舒服
不過都好難搵到呢啲機會了
各位巴絲共勉之

你都要加油呀 祝你幸福

自己一個咪最舒服囉… 只係唔想一直都係咁啫

咩

點解要人approach你？
你自己唔試下approach人？

係無信心

一個人的確係自由
但調轉咁諗 有時男仔主動啲又驚chur親人
被動又會比女仔嫌棄 唉 都唔知點

你未遇到個alpha man啫
多啲識下唔同類型嘅男人，慢慢你就會搵到自己想要咩，
到時就一擊即中
利申 單身

有冇wechat

我只係讀過pt degree

慘痛經歷 好似無。。。我愈來愈對外界無感覺

前提係唔鍾意 咪覺得chur囉
如果唔鍾意 做乜都冇用嫁

試下發展下自己興趣 培養下自信啦
加油呀ching

希望啦

希望在明天吖嘛

我試下啦 ,thx ching too

岩先起底一睇就知樓主你九成九仲有掛心嘅人未放低
但錯嘅時間遇撚上岩嘅人就係咁

老老豆豆喇屌
咩太理性、忠於自己生活同命運都係得啖笑
根本就係自己唔想行出去自己個妄想
唔想放低個冇可能一齊嘅ideal target
咁只係浪費嘅自己人生咋清

屌好似啲毒撚叫春post
唯一分別就係你係絲

巴打你確定無自信係最大問題？
會唔會係樣子問題嚴重啲

係咪講緊我

有,我加你吧

唔會 好過金鐘巴打們

係我啊

假設你講嘅嘢係啱先啦， 然後呢，冇然後…

樓主, 就咁睇都會覺得你係果種自我保護意識好重ge人. 再起埋你底, 覺得 你係 想要一個 第一印象吸引到你 ge人對你好.

唔好怪我直接, 睇你講ge經歷似乎你無咩野可以吸引到你想要ge人.

老套d講句 , 建議你了解多d自己 到底你想搵咩 type ge 人, 再諗下 點樣先吸引到果種男仔.

eg 鍾意大隻仔, which is 一個注重外型而又 sporty的人, 咁你咪做下運動, 衣著下d功夫囉.

咁巴打應該都幾有自信先係

利伸 仲柒過金鐘嗰班

屌
咁就清醒喇
你都知唔會有仲係到妹妹下等獻世咩
心動不如行動 咪撚再留戀過去呀清

手足 然後就只可以等到自己心死
建議你可以去睇佢地幸福恩愛個樣
咁你好快就會放棄

記住係放棄
唔撚係叫你自暴自棄

多謝你 你睇人都幾準 好認同你講嘅嘢
我真係唔知鍾意邊type 嘅人
次次了解完自己之後 就會覺得除咗自己之外
都冇乜人特別好鍾意 最後就自己一個
所以其實都可以叫做我抵死
但係如果做到嘅話 一早就做左
可能唔識 可能真係未遇到
anyway 多謝你

樣係五官端正嘅普通樣

旁觀者清 當局者迷 我想走 唔知點走 又冇一個新嘅對象

諗多咗喇
係要求太高

總結係 你鐘意個d一定靚仔 靚仔又點會選你 毒撚鐘意你 但你又唔鐘意佢 對嗎？

佢冇幸福嘅樣睇 因為佢都唔幸福
或者 我根本唔知自己心入面嗰個係邊個

放下才能拾起

都可能係

明嘅 不過要啲時間咁 我諗如果佢出pool嘅話我會有大啲決心放低

。。

。。。

正路就係學院、番工、興趣班 fd搭fd識
但呢啲可能太煩 或者你懶尻得用
最易咪就係試下交友apps囉
咪係連登搵就得
呢到冇個正常人

利申 毒撚未用過 但身邊有位朋友係咁出pool

對

感動唔等於愛
兩個人timing唔岩就唔岩
勉強冇幸福架

Move on 吧
利申 move on緊
唔再對愛情有咩期望lu

其實我嘅生活圈子唔算細 都接觸幾多新嘅朋友
但真係冇 咁點啫 我想㗎咩

傷心啲都要小多句
佢單身都唔show清你
都係死心喇
佢出完pool到時你又會呃自己

「或者佢地好快會散呢？嘻嘻」

之前就係你呢個狀態 但而家似乎走返少少出嚟

對唔上眼真係冇計
眼角高我好低要你合埋眼唔睇架

唯有等喇

連登試下law...

唔關事 有其他因素
總之 怪就怪我諗多咗啦
命運呀

誰不知

唔尻up了 有其他因素就真係話唔埋
總知諗少啲 做多啲
有機咪上 冇機咪走
開心又一日 唔開心又一日
一日未俾屋企人拉去相睇都未叫輸
ea9sy

可能真係好似頭先嗰位所講
因為我唔知自己想要咩 所以就揾唔到
但我真係唔知 點樣先可以知自己想要咩
冇人幫到我 只有自己幫到自己
可能需要時間啦

多謝你 我都係繼續等下啦 等返三五七年 然後單身一世

我記得睇過有個巴打講過
興趣 嗜好可以一樣
但千奇唔好搵個性格同自己一模一樣嘅人

仲有用交友apps就明買明賣
如果真係冇出路 女仔去應該會好大市場

屌呢句好撚mean好殘忍 呃自己個句又幾似我會做嘅野

要做到係難架

prefer係現實世界識
真係冇嘅話 再算啦

sor9ry
我份人係咁仆街
正宗toxic

不過你自己都知自己事就好
俾心機向前行喇

真係辛苦咪上討論區叫春囉
實有「同病相憐」嘅人會幫你

以前喺高登賣過健身器材係有靚仔mix大隻仔嘅會員

絲打幾歲先

岩嘅
面對面相處先係最好
學校見到岩眼緣嘅就去拎電話喇

祝手足早日搵到個如意郎君

人間溫暖 希望下一個會更好啦

不如我add你

其實男仔都會咁諗，個個就係我，到而家仲係A0，身邊嘅朋友都拍哂拖，就會話單身有單身好啊，拍拖咁多野煩去安慰自己

天涯淪落人

完全唔知自己想要咩 眼角高 圈子細 暫無鍾意對象
人地鐘意我 但我唔鐘意人

真係唔知點算，今年final year，之前有好多異性chat，我都冇主動去做啲咩，因為仲係唔知咩係心動嘅感覺，冇一種令到我好想去溝嘅感覺。而家，有一機會就試左先，但好多又已經有男朋友，同時又驚其實自己係想出pool而拍拖，驚日子長左先知自己唔係真係好鍾意 。唉，天意弄人

好多時候 真係要慢慢由朋友做落 先知啱唔啱
但唔知點解而家
一係就直接拍 一係就直接散 頂多二個月左右 一定要發展關係
嚟得咁快 點知啱唔啱啫

我個id會自爆個人資料

me2

人人鼓勵我 無人傾慕我

咁快拍拖，只不過係大家都對大家有意思，但相處耐左先知其實性格係唔夾，所以咪咁快散，身邊見過大多呢啲例子 ，但相戀永遠冇自己份

太可惜。。。

常常激勵別人 盡情熱戀時候遺下我

仲有冇用其他?

好後悔好多時候自己都冇去主動進一步，覺得人地frd zone左我，自動棄權，覺得人地都唔會對我有意思架啦

Same here
之前俾人hurt到成個性格變到好理智
都係長期冇人approach 但一有就會擔心呢樣個樣
又會想test下個個人真咪真心仲意我 先會決定一唔一齊
所有野都小心翼翼 寧願自己一個 都唔想交左個心俾人一個唔識珍惜的人
畢竟，這個世代player太多。

Player太多，但總會有女仔願意落搭

連登真係好多天涯淪落人 好想約下大家出嚟食飯

同性相吸 總有的

總有雞女人 但偏偏呢d女仔先最多人錫
係呢個世代做好女仔冇用咖

唔上泥都唔知咁多同路人

好男人咪又係，睇住啲女仔一個一個咁落搭，跟住最好傷心後散左。成日心諗，如果你係揀左我就好啦，我一定會好好咁對你，就算有錯都願意改同學，唉

身邊好多好女仔 真係寧願自己一個 都唔想落搭一齊玩 結果又係單身三五七年

好耐冇見過好男人 好男人都是喜歡男人的

Btw 起你底先知你同我一樣都係asso社科，最後點升左上邊間

最慘係個個都會問你點解冇男/女朋友。。 然後又要長篇大論講一次

咁一定冇一個十全十美架啦 ，但我識好多都係好過大部分人，不過就算好男人拍拖都會有感情煩惱

無人approach又嫌無人溝
有人主動識你又依樣無個樣無
太理人點睇自己啦絲打你

最煩係呢樣 仲要身邊好多朋友都拍哂拖

樓主講既都中哂
有朋友話我再咁落去一定獨一世
因為由單身變左享受單身
唔想去慣身邊有人既感覺

做野好睇環境…有d工真係好難識異性
依家都係唔交曬心會冇咁易一跌不起

未 等offer

冇玩咪冇囉lol 諗太多喇巴打

啱啊 太好就會要求對方一樣咁好 有時真係好/唔好都煩

PAM?

對！！！！

自貼再講

愛情使人煩惱 是不是單身最好 好啦 都係繼續做單身狗

Nope ahhh

絲打你幾大
齋睇你打嘅嘢完全就同我個ex一樣

睇你對自由既需求幾大同埋會唔會愛自己多過愛人 好複雜 總之單身煩少樣

嚇撚死我，心諗唔會咁橋掛

我女朋友曾經都係咁嘅人
淨係識講對現實(三次元)嘅愛情冇曬希望 哩世都唔會出pool(但係佢唔鍾意二次元 )
因為上個溝佢嘅男仔係專呃蝦條仲要搞大人個肚要落嗰啲
又話其實自己一個好舒服 多個人又多份顧慮
其實心底裏就好撚恨出pool
之後明明係鍾意我但係就死口唔認
結果係佢個frd慢慢開導佢 實際講咩我就唔知 最後佢倒追翻我轉頭

所以你可以試下搵個可以交心嘅frd傾下 但係最好唔係有仔嘅 可信性會大幅降低

年輕就是做浪子的時期 唔想被困住 又想被困住 係唔係要作返首詩先

我唔係你個ex

Tg me

多謝你 我已經病入膏肓
而啲frd。。 大部分都同我一樣

呢個年紀出唔到pool嘅女仔
都係同外表有關
如果有男仔追你追得好殷勤
點會有呢個煩惱

聽你咁講 咁你應該就係好煩嗰啲男仔

我做過所謂浪子一排 又真係幾舒服 不過我到呢刻仲係唔識拍拖 單身唔洗煩 佛系好

拍緊拖 但係嚮往單身？

唔緊要 我都足足溝咗佢一年
或者試下搵男仔frd傾 唔同性別嘅觀念都好唔同 連登巴打就唔好喇

之前都有搵過㗎 佢話我鍾意而家嘅生活 而唔想改變 係最大嘅問題

agree with 五sure就唔好害咗人

我女朋友都係 絲打之前有冇拍過拖？

是a也是0

好想知佢嘅轉變過程

所以曾經有人表白都直接拒絕左

點解成日有人冇啦啦負評/正評我 唔止係呢個post 仲要係得一個，唔會有人stalk我掛屌

Agger 仲要個個樣都唔差

我以為係自己開post

A0要鼓起勇氣改變自己真係有啲難度
咁要比啲時間自己諗下仲可唔可以維持現狀
段時間可能係一年兩年 甚至10年後直到你遇到個有好感又唔想錯過嘅男仔
所以唔洗咁急 對啲想專心拍長拖嘅人出pool真係急唔黎
我聽日問下佢睇下有冇咩意見比到你

出唔到pool既男仔

太理性：缺少咗進入感情嗰股衝動，用理性去抑制感情
忠於自己嘅生活：寧願自己一個，唔想失去自由
命運： 可能係那個他仲未出現，可能係沒有那個他

成日話自己一個幾好呀，其實冇得揀！
但有得揀又唔鍾意，又唔願放棄而家一個人自由嘅生活 ！
唔知同講咩好，抵你a0！
最後安慰下自己，可能未遇到一個真係鍾意嘅人姐…

有咩方法可以幫助呢類型男仔？
或者，其實冇義務幫我

如果係男出估下連登仔會唔會回得咁熱烈

好多謝你 連登有愛
等你女朋友

最慘係鐘意親既明明都唔係靚仔但係人地唔受溝 同時又比啲無feel既人chur 可唔可以搵次係大家都鐘意對方

唔爭氣咁樣笑咗

我愛的人 不是我的愛人

世界這麼大 那麼小 我這麼近 你那麼遠

好慘 成日話呢個年紀無pool出係個樣問題 但係如果你對人無feel就算有人追你點解要受溝先 咁對人地公平咩 為出pool而出pool

真係其實都唔係話好想出pool 好渴望
只係見到身邊啲friend有
又見到隔離post異性令你心動嗰類sweet嘢
同埋當一到夜晚嘅時候就會諗如果有個男朋友就好

新識嘅朋友同事會以為我有男朋友
講俾佢哋知我係a0大家都驚訝左一陣

有時都唔明點解有啲人一散咗就可以咁快有新一段戀情
搵到個大家都相愛嘅人真係好難

以我自己做例子，
中學讀男校，冇拖拍嫁啦
讀HD個陣，見到身邊既朋友開成雙成對
自己都緊係恨拍拖嫁啦
周圍上乜乜交友區，skout，sayhi
女仔係識到嫁，出到黎食喝玩樂冇問題
但係拍拖既對象就係冇

咁個陣好興落機鋪打機
我每日放學基本上都會去打
有一日有個女仔主動過黎識我
我當堂嚇左跳，然後得啖笑
心諗，又同朋友輸賭個啲野咁上下
隨便應酬下你打發下就算
最後又真係同我一齊左

同HD個個散左之後，咁岩上左top-up
成個top-up course我都冇話主動埋堆
分組做assignment，group project個啲
都係最尾揀剩個啲湊一組
成個所謂「大學」生涯就完左。
個陣都有諗，究竟我會唔會孤獨終老

出到黎做野，開始叫做有收入
朋友同事叫我去lkf，clubbing social 下
識下女仔，我都冇乜興趣
所以到宜家都未見識過夜場生活

屋企又唔使我養，咪將多餘錢放落啲興趣度
玩下呢啲個啲，有啲朋友都叫我咪咁毒
話呢啲興趣點識到女仔，成班麻甩佬
咪哂錢落去啦，儲多個錢好過！

就係因為呢個興趣，我識左宜家個女朋友
因為佢like左ig其中一張相
我心諗，應該冇乜女仔會對呢樣活動有興趣
於是我就踏出左第一步，主動dm佢
其實dm個刻只係好奇，點解呢個女仔會有興趣？
我地由第一句對話，連面都未見過，到正式拍拖
前後都係兩日既事
到宜家仲一齊緊，已經四年

其實真係好講緣份
我見到身邊既朋友，出金又出心
到頭來都係得個桔
反而睇開啲，要黎既都擋唔住，平常心

我想講個問題係 4年前既網上風氣同依家好唔同
以前的確唔會有咁多狗公娘娘 而且年齡都咁上下
但依家果班真係⋯香港未來靠佢地就死得

真

exactly 原來香港都咁多咁嘅人

嘩 好勵志祝幸福

識有啲係完全唔識同異性相處 同佢相處唔會有叮一聲嘅感覺

我覺得你唔好諗到男女關係好似一定要定終身咁
好多人都係拍左拖先開始再了解對方 唔夾咪散囉
都係試下姐

社會變左好多😫唔通 ... 同性先有真愛？
絲打都可以搵我傾計架

嚮往自由同埋佢太好 我自己太多缺點 所以要成日改 重點佢想我陪佢翻教會 推左幾次 因為呢樣野嘈左幾次

A0
我男校 出到黎做野都係男
單身咁多年 自己一個其實好開心
不過 大時大節 就會覺得好lonely...

單身有咩唔好呢 ?

依家 d 年青一代戀愛觀咁扭曲 有男朋友分分鐘仲衰過無

學日本咁大家都唔拍拖唔結婚 唔好咩 ?

以為自己開post

21 a0男

其實個post應該係想釣a0女出嚟
點知留明𠴱d全部都係a0仔

岩啊 你中意既唔中意你 中意你既又無feel 一齊架話可能又會hurt到人又勉強自己

有feel既識第一日已經可以成為情侶
不過唔知d女仔點諗

斬腳趾避沙蟲 好咩？

點解咁諗 ? 有樣野叫寧缺勿濫

結婚就寧缺勿濫
拍拖其實最好就有多d經驗
咁樣處理感情事會成熟d

都唔係點處理嘅問題

依家我係講好多人本身直情係立心不良

4. 唔靚又唔肯要普通人

駁唔到

咁邊到有人識去愛？

我唔理性 唔覺得自由係全部 想要個男朋友 但係我仲未遇到

自問活左咁耐 真係無咩男仔令到我有好鐘意既感覺 可能我真係有問題 加上我好怕沉船 所以順其自然啦

中到呢....
我就係咁

例如？
呢個世界實有好人同壞人

PM

其實一個人幾好 起碼唔使煩呢樣煩嗰樣 又唔使有咁多壓力

一個人咪幾好，都唔會搞到人

做左20幾年人都習慣左
但有時夜蘭人靜都會覺得有d孤獨
不過出黎做野社交圈子細 都好難識到新人

搵番個同類型嘅男仔
其實好多呢種男仔，特別係事業為重個d
利申: 我係

屌，我都忍唔住叫下春
完全明

你呢TYPE女仔唔好出來害人,我EX就係

搵到同類人 叫做都可以安撫下自己心靈

點害你

傷害左我個心

你點知自己冇問題？

我有
但對方唔係結咗婚 就已經有伴

我唯有安慰自己
原來我都幾有眼光

以為係自己出post
理智大於感性
覺得自己唔會鍾意人
點算

same

有咩辦法可以集結香港呢班力量

老實講一句,你呢類人都叫做注定單身
我覺得首先你要學識相信別人

如果覺得大家夾到但唔係真係咁鐘意都可以試下一齊，感情可以慢慢培養

以我做例子,培養左三個月最後咪又係分手

你確定有!?

其實男女都啱用㗎 好理性人可能真係連鐘意嘅感覺都唔知係點

集結咗都冇用

真係覺得自己應該孤獨終老

明白
平時自己都覺得一個人幾好
自己行街自己食飯都無咩野
但係真係大時大節 過生日過聖誕都好想有個人陪下自己
氹下自己開心
但係又唔想因為寂寞而拍拖

唔係
係睇鐘意既程度
以我為例,EX鐘意我既程度由開始不斷下降.
我想表達既係再理性既人都會有鐘意人既感覺
而鐘意時間既長短,就睇理性思想幾時掌控返大腦

你係咪都係自己保護意識好撚強,唔想依賴人,好有責任感,人地搵你做野唔識拒絕果堆人尼?

有人溝但唔中意人
可以點
全部爛桃花

你眼角高囉死仔
我都試過

唔好踢爆我啦
相處落去真係唔夾 無心動既感覺嘛⋯⋯
同埋人地主動少少 我就會嚇走

一般唔使好耐就掌控返

好似係

所以我咪
你呢種人 令我成長左不少

咁你應該自己一個會舒服點

當然,如果你搵到一個夾到你既人都幾好,不過應該唔會係依加

理性好難出POOL架,或者出左都唔會拍得耐,我估三字頭你就會搵到一個好既人

每次都唔想理性但現實迫你理性

仲以為自己發夢開咗呢個post添

現實幾撚現實,我屌

就係覺得自己唔鍾意先快啲斷咗佢

唔覺得3字頭會有咩改變

但我好痛

人大會變GA MA,渣GA

長痛不如短痛呀

睇你想過咩人生
如果你唔覺得孤獨
其實單身冇咩問題架
少啲煩惱人都精神啲

如果你其實想拍拖嘅話唔想成世自己一個
就要趁早接觸下唔同嘅人
睇下自己接受到另一半有咩缺點
承受唔到孤獨 注定要承受另一類嘅痛苦

我都係曾經a0過好耐嘅人 而家都尋覓緊haha

變到愈嚟愈獨立就有

唔得閒拍拖

獨處都幾舒服吖
另外又覺得自己投入唔到段關係
冇動力為其它人付出,
但係又唔想對另一半唔公平

感覺上相處模式去到朋友咁就已經足夠
可惜

其實你係咪我個EX

個世界咩都有原因
唔好幫自己搵咁多藉口

以為自己開post
唔係話冇人溝 但唔鍾意 大家都唔夾 唔通為出pool夾硬一齊咩 分咗手都好幾年就係點都拍唔到第二次拖

樣一般,瘦底,自問口才一般,次次想或一開始都已經感覺到對方冇瘾, 久而久之以經強迫自己理性大於一切 知自己問題但改善唔到

對每個人都冇咩感覺

唔係

咁似我嘅，利申巴打

tg group

應該話玩人時好痴線但對自己喜歡既人個腦就死晒機

不斷有唔同嘅人出現俾到新鮮感對方
而對方又唔明白拍拖唔係淨係得愛 而有時候需要少少責任
跟住不斷被分手

完全同樓主一樣
有時會諗係咪咁就一世？

男仔既話
你玩夠就會想搵個行埋下半世
時機問題
你有好多心動既時刻
但一剎那不等於鐘意
唯有個心定落黎，你先搵到另一半

我都係一個單身左幾年既女仔
身邊朋友都經常問我冇仔溝你咩 幾時有仔
但呢幾年真係冇對過其他人有feel
我都想知自己係咪心已死
係咪再唔識同唔想再愛人

中晒x2

單身左一段時間 有時覺得感情既野好煩
唔想為左一個人搞到自己既情緒大起大落
又好怕對人有feel最後一齊唔到令自己辛苦
就開始唔敢再去諗拍拖既野
唉 有時遇唔到仲好 起碼唔洗比人hurt 所以唔想再主動去搵

係咪你樣衰咋

女仔咁樣都冇乜所謂 到時候有人溝
男人咁樣真係等老死一個
利申 我

樓豬係咪想GP人取暖架,係就搞個TG

你鐘意既，你得唔到
你唔鐘意既，你甩唔到

你幾多歲？

有d人係天生冇女人緣/來花運架啦

追左個post
你應該係有鍾意過人，只係一齊唔到/仲未遇到姐
而唔係無鍾意過人？

仲講大話，仲唔係你

同路中人

可能我真係膠得滯
天生無咩異性
幾時先似番個女仔
要我溫柔體貼真係好難

同你一樣
有人表白但係又唔鐘意，唔想勉強同浪費時間，寧願單身
你鍾意嘅又唔鍾意你

懦夫連幸福都怕
好驚自己只係一時衝動
只係因為寂莫太久 想要人陪下
只係因為太耐冇人對自己咁溫柔
所以感動
人大了 慢慢唔知何謂鍾意
有冇人可以話我知鍾意一個人係點？
但當我問出這條問題
其實係咪已經代表我唔鍾意佢

孤獨太久 任何事任何時候都慣咗自己一個
慣咗自己食飯 自己行街 突然多咗個人反而唔習慣
慣咗自己喊 自己攬住自己
有人安慰自己 反而覺得奇怪
可能我係享受孤獨 享受悲傷
開心幸福反而唔享受

好驚孤獨終老 識親都冇feel

見到身邊一個二個都出咗pool，又時都好羨慕
自己成日俾出過幾次pool嘅朋友笑冇pool出，仲賭我幾時先出到

不，你係太樣衰先會無人撥動你心跳

太理性 會諗好多野諗諗下就卻步

理性到會同自己講所有反應都係大自然呃我 都係生理現象 一咁諗連好感都無埋

呢到d絲會唔會太負面 ？

都好啵搞tg grp啦

唔洗諗到愛情咁美好咁神聖
比你同到個同佢互相相愛深信佢係唯一個個一齊咗之後都可以相處落發現唔夾
但同個原本覺得唔夾但求9其一齊咗先算之後相處落一齊經歷生命上唔同階段發現慢慢愈黎愈sync
好多野唔洗等好有feel先開始
可以係開始咗之後一齊經歷好多野共同進退之後好有feel好夾咁

你都係想我答你係

但我冇ex

唔係 係班仔太柒
遇到高大靚仔你就有戀愛感覺架啦

你係咪我嚟
就算對異性有少少好感都一閃即逝

雖然慣咗一個人住，但有時都想有人錫下攬下
好開心佢有事會第一時間打俾我講，但我哋應該無乜機會喺埋一齊

人總是犯賤的

PMed

識好多女仔想拍拖a0
幻想自己一搵就會搵到最好
會一定結婚
個男人一定要好好
跟住有仔約食飯
佢會覺得 嘩識你冇耐 你一嚟就想溝我
咁好似唔係咁好

但係自己明明都急住想拍
好啦 問佢要唔要介紹
佢地就話咁好尷尬
其實我都唔係咁想拍拖

其實你要靚仔既 咪主動啲囉
想出pool咪認 點解要扮一個人更好？

單身左好耐
唔係冇人approach過
而係當自己根本唔鍾意佢嘅時候
就無謂浪費大家時間
成日都有人話唔信我冇拍拖
係咪因為咁樣所以一直冇拖拍
既然都唔止一個人咁講
咁我諗我嘅樣同性格都可以叫做唔差掛
到自己對一個人有好感 而對方又好似有回應
想嘗試發展下嘅時候 最後發現
原來只係自己一廂情願 ff太多
原來佢對個個都係咁 你唔係the special one
呢種感覺真係好辛苦
經過幾次呢d情況 就會覺得好攰 好想放棄

其實我都係想搵個人同我分享吓生活事
介唔中比我攬下挨下姐
究竟兩情相悅係咪真係咁難

通常話自己個樣無問題個d個樣都好大問題

我同你一模一樣....
鍾意果個又無結果
唔鍾意果啲 又過唔到自己果關

一句講哂係你冇料但眼角高

鋼晚發夢遇到佢，個情節係我地一齊返，好開心

起碼都有機會去試過先

浪費時間，唔夾就係唔夾
試下囉，唔會後悔

a0

朋友呢

Move on啦

係

真係遇唔到啱嘅自己一個仲好
無謂勉強自己又騎驢搵馬害咗人

預料到成班毒l lm，要你verify

同男仔行得好埋都好
都仲係差嗰股去衝動嘅勇氣
可以怪邊個

終於有人明
每經歷一次就會覺得好辛苦
但係之後又會無限輪迴

最辛苦係花時間花心機去認識一個人 到最後不了了知

Pm

而家連無限輪迴都費事 唔啱feel就直接拒絕 費事嘥大家時間

有冇人可以協助樓豬

我可以啊

我整左個tg grp 出唔到poo嘅可以join入去互相傾下

太理性：缺少咗進入感情嗰股衝動，用理性去抑制感情
理性係好事呀, 感情只不過係一時既衝動
無需要為呢種一時既衝動而抱憾

忠於自己嘅生活：寧願自己一個，唔想失去自由
生命誠可貴，愛情價更高，若為自由故，兩者皆可拋

命運： 可能係那個他仲未出現，可能係沒有那個他
The best is yet to come, 拍拍下拖先見到個更好
到時候咪仲煩

一直都無人追你 定係全部都揀唔落手

講得好

樣衰就樣衰la......

整容唯一出路

唔鍾意嘅就byebye
有好感嘅又覺得自己未到鍾意
都係唔好俾希望人

真係咁唔值得試下咩 感情可以慢慢培養喎

男人既愛好cheap 見你令就話愛你愛你

唔鍾意嘅話講多兩句都會覺得煩
同埋唔想騎牛搵馬

得5條友

出唔到亦從來冇覺得過一個人有幾好因為身邊啲朋友個個都有男朋友 呢排佢地都幫我集氣係grad前出pool係咁介紹仔仔 I love my friends

慢慢搵

唉我明啊 不過係衰太毒太內向 我唔去ocamp onight 亦唔上莊 生活圈子得中同 大學同學同番工嘅同事 試過去學校搞嘅trip但我摺到仆街 係咁痴實我個朋友 唔知點解個人好冇安全感 我唔只感情 平時讀書做野都係好冇自信好冇安全感 明明細個冇 但越大越嚴重

全部仔黎

出pool呢個詞真係好撚on9

唉，差唔多屌講中哂，不過我就真係冇得揀，冇計性格太man

我明

新年先嚟追post 巴打睇嚟好悶
新年快樂啊

放棄理性咪拍到

性格man is not problem,face is main point

第一句已經中左

好中
然後難得遇到一個鍾意嘅，人地又未必鍾意你

A09 here
真係冇正常人追，
得d奇怪毒撚追過真係仆得街！
嬲嬲地去玩tinder 出得嚟一係player一係fuck boy。
點解全撚部都爛桃花

就咁睇似你太高要求

奇怪毒撚

信同唔信 好難一齊

唔好同自己唔鐘意ge人一齊
因為自己會覺得比死更難受 你根本唔想同尼個人有親密關係/交流

冇啦 呢d女 on99自己一世啦

利申 本人就係咁

同一個自己唔鐘意ge人一齊
你冇可能投入/你完全冇興趣了解對方
自己有機會騎牛搵馬 當遇到自己鐘意
你就會想同對方分手
過唔到自己個關 就唔好一齊 浪費自己時間
反而自己不斷upgrade自己 識多人

完全中到心目中個句
其實男仔係咪唔鐘意太幽默啲女仔
點解好似趕客咁樣😂😂😂😢
唔知下一個幾時出現

你有幾幽默

想搵D可以SHARE下自己日常既女仔都好難咁

其實只係 on9當有趣
sorry for 199

咁都幾開心啊
好過D好靜既女仔,又唔出聲又想出POOL都唔知想點

做咩好似一定要有拖拍咁呢？

拍拖係有好多責任 如果淨係覺得寂寞嘅時候想搵個人挨下錫下 真係唔好出pool 你依個心理年齡仲味適合拍拖

其實我只係想r水吹
今日冇野做好悶

我同你好似 d人話我太on9
成日派膠比人 個個都當我唔係正常女仔
似兄弟多過女 仲請教我點溝女

冇所謂 我上連登都係hea下吹下水派下膠

諗住一陣去求支籤睇下幾時有pool出

咁嘅性格都幾好啊，起碼會有好多人埋身，出pool機會都大d

單身一個仲好啦

都係

其實幾好啊
BTW咁點溝女

如果有自己鍾意既就去馬啦
唔好比自己預設既框框困住自己
如果係眼角高就抵你

因為佢係靚仔

幽默唔係重點,樣同個性先係。

請教你=你唔係靚女

disagree

幽默好吸引喎 不過要分清楚on9同幽默 講d唔高質嘅野想引人笑係會趕客

唔好安慰自己啦

同樓主一樣靠實力單身
遇過一個幾有機會一齊嘅 追追下覺得自己唔係真係鍾意人就冇追落去
眼角高真係累死好多人

樓主係咪特登問有無wechat
本身想屌柒樓主用wechat 但睇落有啲嘢

有咩野。。。

係靚女任你選

睇名就知係自己講自己笑個種

埋身都係當我兄弟

好咩
睇你中意點既女仔 有目標先追到

其實我覺得我都唔算差既
起碼唔係豬扒脾氣臭既港女

有d太靜個d女仔
想了解多d都唔肯講多句
點追
反正多野講個d就應該會易追d 有交流

不過暫時識親個d都好靜
想識d多野講

一樣 女仔friend會話我同班仔玩 而班男仔friend係冇當我係女

你平時好粗魯?

本身唔算 可能慣左相處方式 零形象 對其他人會冇咁粗魯

唔好阿 一陣知道真相 我怕你傷心

諗諗下都係冇去,廢事有排排先解到籤
等下星期先

咁試下識D新既男仔再用另一個相處方式相處

當你遇到個嘈嘈閉既 你會厭煩

應該唔會
遇到先算
好唔鐘意D人咩都唔講咁
得我講根住我就好冇引

係阿 之後個個以為你多仔
但全部都冇諗住溝你當你仔咁

緣份到了自然會有男朋友

其實我係巴

我識親個d都唔多點講自己野
得我on99係度廢up

緣份到了自然會有男朋友女朋友

成日俾人話太理性
其實係冇人中意我

咁我地應該幾夾

其實我好想有個女仔可以間唔中SHARE下自己身邊既野比我聽
唔係淨係得我係度SHARE

會唔會覺得sad 就算自己有好兄弟果面 但始終係女仔

下星期去買個風車

靚女大把仔揀
未揀到最岩自己姐

我成日派膠比人

難搵新圈子丫依家

出黎做野?

唔緊要啊

唔會 自己本身性格係咁
咁姐係話身邊個d豬朋狗友都唔係自己歸屬
好撚彩咋 我地咁厭棄對方

慳d錢 買支熱維他奶仲好

呢家天氣好撚WO
買支凍既飲啦

得閒多D上黎呢個PO吹下水

暖下個心阿嘛

可以阿

你今日洗唔洗去拜年

我初一拜完lu

一樣

今日好悶冇野做

我明白。有人追自己，但好肯定係唔啱就更加唔想害人。到最後被話我picky...其實我只係foresee到個問題遮
大時大節一個人嗰時又諗，其實我係咪咁難到無人愛自己。依兩年好咗因爲我終於學識愛自己。

好心好累。豬年好想好希望被愛被照顧。

我今日要返工 等緊收工

你番咩野工?

你仲有呢個POST啊

飲食

利是利是

都多熟客會比

我前女友都係，有時候太理性，感性對於佢只係刺激
佢唔重視中互動交流過程，只在乎結果。

你本身人工再加利是=FAT FAT

都唔係賺好多一、兩千蚊左右

都好啊
1,2千可以買到好多野

都好夠我半個月洗費

下年新年都搵D飲食散工番下

係呀畢咗業冇咩新圈子 唔通真係要down番個傾計app

你想傾既我同你係度傾

飲食唔好返長工 知唔知？ 好辛苦

咁可能係我唔夠厭棄佢地 鐘意直來直往 有時佢地講野又仆街得濟會自己喺度唔開心
睇嚟絲打同你班豬朋狗友真係幾夾

知啦
只係做新年個幾日搵夠就走

好怕同人相認

咁點

同感
嗰時做左三四個月頂唔順炒左老闆
不過而家都唔係好好多

個結局就係，就算有感覺都唔敢對你去馬

新識果啲會以為我有仔 咁我冇興趣果啲又唔想佢知我其實冇

都幾夾 其實知道佢地好錫我
但男女感情上就大家冇意思
從來唔會過左火 大家都識收 我覺得幾舒服

我都係做埋呢個月就走

多啲入嚟呢個post 唔好俾佢沉

你都要啊

轉工？

好

唔好走

係阿 做住廢青先 慢慢搵工

去下旅行

我班豬朋狗友以言語攻擊我為樂 我又會還下拖咁
但知道佢地都對我好嘅

如果性格係咁
點解一定要出POOL

性格係加分位

咁應該有人追喎。

嘈得有原因都ok,但咩都嘈就考驗你幾like佢

老套:係靚女就有人沖,一般樣就睇有冇人欣賞你。

理性→太現實?

24.9度喎。。。。

人地唔靚仔?

做緊,20號去東京

有好多男仔都咁同我講性格係加分位

我係成日9up成日派膠 吱吱喳喳

我下個月20都去

咁幾好啊唔會悶

追我嗰個？唔差嘅。高大（175ish)、瘦底、有夢想、見我返工忙又買嘢食俾我。
可惜我地無共同話題同我唔識笑佢啲笑話。試出街幾次都唔work。我唔想害人。

如果玩得太埋人地都有機會鐘意左你

btw你係邊度識到咁多異性

差一個月

係阿

派膠就唔好,等男仔派

成班fd打機 佢地又有fd打機
一齊打就會咁

搞到我了解下添

點解女仔唔可以派膠？

咁無計

收左工?

你去玩d咩?

掉形象

傾下計

朋友話我太怕出事同take risk。有無人可以包容我的怪性格 ？

個個男仔應該肯

瘋狂地愛上我吧

各花入各眼，每人總有一個重口味

又唔怪姐

新一年希望可以遇上一個咁樣嘅人

玩咩game可以識到異性

我打機一係自己打一係成班仔

幾好啊，d人同你唔怕無話題

好有同感呀 明明自己有女仔既一面 但啲男仔都會當自己係男

差啲以為個post係我開

不過如果唔係咁樣 就好難咁friend啦 反而唔想啲朋友對自己就住就住 除非有咩男女感情
覺得最緊要講笑識收

會呀，係好sad

係阿 反左屋企食埋飯準備訓

我未知阿 未諗

完全冇形象包袱

咩驚都會阿 lol、pubg、csgo

我都未plan,首要去潮聖

但有人會覺得我太膠太on9

都岩既 同佢地一齊都好自在 但係明明係個A0 佢地個個都當我感情專家 自己都無拖拍都要幫佢地諗計仔追女

唔得㗎,要有女神look先食到仔

去邊朝呢？

pubg 哥carry你

fd zone ed

Same here

女神look 真係唔會形象我
我平日出街都好隨便

六本木個博物館,乃團搞展覽

咁咪gh

好阿 不過點加fd？
利申 好撚廢

gg

咁早訓？

我都留意下先 不過ching去邊唱錢？

我同你都好似

所以單身2年

今日好眼訓

介紹你去江之島玩貓。

銀行

大你,25年A0

咁早d休息下

我都知 但每次識新朋友 個個都係咁

識多啲人
去多啲社交場合
遇到越多人就自然知自己知邊類型
內向嘅
見到啱心水咪搵fd幫手搭橋

邊間 而家好貴

你贏 op

傾一陣之後訓

外表個look執正吸引佢地

手機版😂😂😂

我中國銀行炸,等滙率低先入炸

魔法都識用啦

我打電腦。。。

我都睇緊 應該都去銀行唱最抵

屋企部電腦太廢

我都識阿
你立志做法師？

砌過部 幫你砌又得

臨去先買,差好少姐。

去銀行唱係安全d。

又唔係
不過唔想拍散拖,呃d妹妹仔。想正經搵好女仔拍拖結婚姐,怕投資失誤姐。

唔啦,十年都唔用一次。我其實少打機,玩過LF2 , AOC , CS炸

我都打算係銀行唱 再留意下匯率先

都啱既 唔啱唔好害人

唱得貴咪買少d

咁又係 都大個哂 小左用都正常

我認真唔想玩女仔,如果唔係真係狗沖都食到女啦

我諗住帶6000去5、6日咋
冇特別野買

想change手機就真

食女咁易食架咩

ip xs 拎利是錢買

10萬円for女仔真係唔夠

禁多幾千係銀包到時唔夠用咪去銀行唱

捉佢地d心理弱點姐 不過我唔想咁。。。

今年冇利是

好貴呀

我都諗住帶多2000hkd

我唔買藥妝 屋企個d夠用 唔買新

好似好有經驗

屋企人利是都冇？

唔係好介意一直沒拖拍 有就固然好 沒都無所謂

再帶張銀聯卡咪ok

食野方面呢?

我算讀過下心理加上我感情台&人生經驗,勉強湊合用到。

我廢青姐但算係最有錢果個,那100蚊利是係買不到手機。

然後我成了大魔法師？

應該夠掛 淨係食野同車費

慘到咁

修仙添

今次我都係只係食多

所以我唔要利是啦

其實我覺得我個look正正常常

幾時成神

幫你check下

我之前去東京7日肥左5kg

快啦。。

btw絲打拍過拖應該唔差

巧大方

x2,去做gym操fit d

btw我起碼操d肌肉番黎

樣就正正常常 脾氣好 性格on9

真心唔覺on9 wor

我唔夠敢去gym room。。。
太毒

同我相處落先知 我有時都可以好正常

康文署個d都ok,帶你去啦

你平時點操？

人係矛盾既
出pool有出pool既好與壞
唔出都有唔出既樂與悲

tg我相處下

我班朋友都唔覺得有咩問題

好想出pool...

拍拖都係AA姐

有啲誇張喎

都係亂咁操,操下d機同啞鈴

咁要結識下你

lm有男仔自動聯絡你

我都覺

你單打佢定相反?

你留tg？我唔留tg係連登

你知道嗎 我冇一個鐘唔食野 食到好誇張 屌

亂操都有肌肉

講到尾都係樣衰格差
賴三賴四搏乜

我專食雪糕，甜品

少年時我們追求激情，成熟後卻迷戀平庸
想搵人傾下計 男女不拘 @ftw5576

d機都有指引嘛

wow,抄低d對白先

我乜都食

我係唔食刺身同漬物

我好中意食刺生

我食唔到

咁都真係唔靚嘅

屌 我都係

世界係好膚淺,所以學下化裝&減肥就應該ok

可以搵我接手

Exact7y 俾一個人進入咗自己嘅生活 就要預咗你自己會因爲佢影響自己生活同情緒 而當佢離開 又要時間適應同習慣 覺得離別哩件事無論遇到幾多次都唔會習慣到 唔係唔想拍 而係因為以前嘅人 令我一諗到感情最後只係自己受傷 就唔想再繼續落去

變咗吹水post
內向無咩朋友超靜 識得耐先會派膠9up
準備單身到終老

巴定絲先?

呢個都唔係重點，重點係
重唔訓？

有人叫我試下打pubg識女仔，但係入到都match唔到隊友

全部都係巴打黎

點睇嗰d都係成日派膠嘅男仔

打手機版咪幾多 打電腦就少d

但我係派膠既絲。。。

無關系架喎
咁你覺得派膠既男仔點？
BTW早安

幾好阿幽默既男仔 唔錯
早阿

呀~~~依家仲去睇LEGO早埸。。。

加到女仔,但難d現實識到😂

好妒忌喺game變到情侶果d人

屌你就好
我已經返緊公

加1分俾你

我廢青黎，無得比較嘅。。。

唔好羨慕
好多都唔長

講喱啲

而家返份工同廢青差不多

但起碼個女友會同你打機

用時間精神換錢

但係好快就有好多問題
以前打龍族識過一個，半年左右分開左

又唔係既，好似喱幾日，返工訓到放工

好羨慕呀 我番工忙到嘔

會有咩問題?想知

咁我唔係肥，亦都間唔時會化下妝，著下裙
但變左兄弟呢啲，你做啲乜都係兄弟

又唔會,好多會變暗戀㗎

我啲fd會話，
你男人老狗化咩妝，
打扮呢啲野咁煩男人邊會做
係條街見到靚女又會叫我一齊睇

但佢地有冇女友先?

好sad wor咁。。。

我份工睇日子架
多人黎開工咪忙
紅假新年咪靚到一個人都無

辛苦哂新年返工既巴絲打

價值觀好唔同
講緊嗰時都係得14,5歲
好多野佢又唔知自己想點，你又唔知佢想點
頂唔順咪和平分手
講緊上網識好多時好短時就會一齊
問題就好快浮面

一黎就拍鳩你膊頭然後就「喂，搞緊乜撚呀」
我明，我真係明

好多時就等到3578年先會同佢坦白返
過哂氣啦

冇啊

邊有咁多得黎暗戀啊
唔好比假希望

新年番工真係好慘 不過可以逗老細封開工利是🧧

緊住就開始集體笑鳩你

又唔會，不過鍾意你都未必敢出手，因為太熟

屌,點咁我都明

太早拍拖就會咁。。。

所以真係雙方包容到對方先好一齊。

咁佢地真fd zone你

ed case聽得多

少少錢不如放下假

唔撚駛做雙工又有飯錢我又唔拘

群體影響姐,可能有一個心裡鐘意你

我都做過
等到357年之後先講
佢同我講其實嗰時都對你有感覺

傳說中的告白冇fd做

ching又咁等錢洗?

wow屌

#me too

做咩加分比我？

未遇到我

LEGO好好笑

因為我係小丑波爾多

剛睇完？
評價？

LEGO係咁抽水,笑到我。

好睇過銃夢。

長工
無得避
我係輪值嗰啲

但總比一齊但發現步伐無法一致好
大學有一個真係好鍾意
但係離離合合左幾次

識個鐘意鬼仔 有人追又嫌人唔靚仔
都無問題的
但又成9日like d ig圖 關於單身一個人好慘個d
屌你老味 呢d救乜撚 由佢地去到30幾40把啦

派膠同幽默唔同喎

我諗我講野太on9到認真嗰陣無乜説服力

唔係可以一路打一路傾

lm

一句到尾
都係睇唔上眼姐
條仔個樣係正搵你傾計都開心啦（除左真心膠）

雙工 三工都無我份

就係太熟 佢地先會對你唔客氣

有時就係太唔客氣，先會出火花

樣子問題

應該都係因為我樣衰

講喱啲？
收工返歸煮飯

離離合合已覺無聊。。。

打還打,溝女好似唔係咁好,4排唔通當其他人冇度咩。。。。

識過d新朋友囉

有冇例子圖睇下。。。

出街食啦。。。。

圈子細 難識人

當佢地已經認定左你係朋友既時候 呢個身份好難再改變

依度識囉

身份唔重要,心意先重要

呢兩個加埋，但係唔靚版

但其實唔差

係咪國字臉

唉 我其實算多男仔朋友既，我都有鐘意過幾個。。。有主動過架，但係個個都對我無feel,我可以點喎。。。咪又係A0 (利申：樣應該正常，未到醜

可能係因為佢地咁岩有鐘意既人？

btw試下呢個po搵囉 有d野唔急得

龔家欣個隻臉型

頭先啲親戚上黎拜年食飯，
比人問有冇拍拖，
叫我唔好咁眼角高，
我屌

um...可能係？ 哈哈，但我無俾人追過，只係曖昧過然後不了了之。。。新識既朋友成日都唔信我A0.... 身邊比較熟，性格好，啱傾既男仔都有女朋友，我當然唔會做任何越線既野啦

呢到識好難信得過喎

我有d親戚又係好鐘意咁問，我話無佢地就話你咁嘅樣點會無

叫佢地介紹又唔介紹

點會唔好，橫掂以後都未必係同番嗰班人打

你會唔會好易fd zone人

就算幾有心意佢地都feel唔到

好微妙，要睇返成個個人氣質

個妝化濃啲都問我咩事

我又嚟了

可能唔係feel唔到 係唔想feel到

真心唔會。。。。 其實我主動得幾明顯，都係唔show我 我而家係處於放棄狀態，明明都叫join左唔同既活動，圈子都唔細 。。。。仲有個問題係男仔成日當我bro/friendzone我，但明明我都幾女仔性格（雖然佢地覺得我男仔性格😑😑😑 我真係睇唔透。。。。

d女仔朋友係背後都講緊我點解未出池....可能我無身材無胸掛

你平時好男仔性格？

你會唔會
如果個男仔搵你傾 但你好多時都hea/唔回
可能會令到個男仔覺得自己冇機就會唔想再擺時間落你度

冇所謂啲會同佢地一齊癲 已經變左兄弟
對女仔朋友又未必 雖然我啲女仔朋友都好痴線

話說我之前中學有個女仔係好男仔性格
跟住好多人都當左佢係男仔

係靚嘅就唔洗A0

成日覺得介紹好伏

Totally 調返轉
我好少hea覆人，因為唔想俾人hea覆 😂
但成日俾人已讀不回

唉 我都明既

你識個d男仔好靚仔？
係既話可能佢地覺得自己多選擇

btw我成日都識到d女仔都hea覆/已讀不回 有時有心既追都因為咁而好快冇引
想識d多野講 會互相share下自己日常生活既事

有幾女仔性格先
我班女仔朋友都係咁

我講好多野架。。。。我可能嚇親人。。。。。

咁多d上黎呢個po吹下水
btw在我而言 無身材無胸其實係唔重要
最重要係大家肯溝通唔會悶。。。
同埋要心地好

不如襯依個機會😂😂 可唔可以搵人講下咩係女仔性格😂😂
我既女仔friend話我女仔，男仔friend話我男仔 -.-

我好認同

會唔會係d男仔唔知你諗緊咩唔夠膽去碼

btw女仔多數參加咩活動識男仔

你揀男朋友條件係咩？

LM識女女

介紹先好啊，雙方都想知大家想點，唔洗係到互相試探

um... 其實無咩特別，大學既跟下學校去交流團啊，上下短莊啊，返下parttime/intern咁

似龔家欣的話輪廓應該幾突出，就算唔靚都已經好過橢圓臉無輪廓嘅人

如果出左黎做野可以點

你有無試過同佢地講曖昧嘢

新年成日俾老豆老母講冇另一半 煩到嘔
通常自己有frd有興趣就可以將啲精神寄託擺曬落去

利申 分咗兩年 依家冇興趣追 （可能死左心？）

其實啱傾，肯照顧我，心地一定要好好，性格正經少少（即係唔會成日飲酒打牌蒲）唔嫌我煩同長氣就得 （我發覺我鐘意親都唔係靚仔

我有個女仔fd同你一樣樣
佢今年已經33歲 a0
識打扮下， 普通女仔一個
我地d fd都成日介紹男仔比佢識
一係佢就睇唔岩， 一係就自我封閉咁，人地點同佢開話題都無興趣咁
搞到個個男仔無引，連做朋友果步都唔想

無試過講，因為連普通野都唔覆我/勁客氣咁覆😇
出左黎做野我覺得可以join下workshop,我指係興趣workshop或者係friend搭friend咁識 我都唔知可以點

偏似mayan，加冇鼻樑

我啊哥25歲A0, 啊媽其實好擔心但係好少出聲，我聽佢講好似都曖昧過幾個然後都唔得，應該都係死左心

咁好易搵啦

男人好簡單， 男人見面第一秒就可以分到個range, 分到呢個女仔係咪係可以拍拖ge女
如果你入唔到個range你永遠都係佢朋友

我都好想知點先叫女仔 係唔係要好溫柔先叫女仔 如果係咁我做唔到

其實都係 講得幾中
至少自己係咁

我都係咁， 不個男人個range通常都好大
除非你真係咁岩唔係佢鐘意果type

今年加油🙃

有無男仔答到😂

介唔介意我留個tg你加我大家傾下
因為有陣時我都有d想知女仔點諗既野
但唔想咁公開係呢度講

反而中學淨係同女仔熟 冇咩點埋男仔堆

我覺得同男仔fd玩得埋已經唔可以話性格女仔

其實都好難答 個range好大
但唔可以成日都好粗魯

我都會 唔知係咪男仔女仔相處模式唔同 男仔好似對friend成日覆單字 有咩都打機先講
搞到而家對男仔friend講野有咁hea得咁hea 粗聲粗氣咁

有朋友講過要有神秘感先吸引到人，
但我熟少少就好多野講，
可以話係零神秘感

神秘感呢樣野
你遇到個冇咩耐性 但你又想神秘d既
好易個個男仔就對你冇興趣

要改啦

有無啲例子參考下 通常男仔都係鐘意女仔性格多啲？

會選擇性覺得對方用心覆就唔會hea 如果對方hea開會hea返佢

仲會搞到自己man 左咁
我依家變左女仔朋友既男朋友

男人好膚淺。。。通常都係睇樣睇身材
要你樣貌身材過左佢個min range, 先再睇你個性格加分定減分

無樣無身材 可以孤獨終老

反然我多數好用心覆人
但都比女hea/已讀不回

百貨應百客ge

對住女仔朋友都仲係女仔 要人氹

呢個真
不過其實男女都係咁啦

但你hea覆會比人覺得你對佢無興趣，如果你睇中果個係被動d ge男仔，可能佢已經會縮沙

我試過比人hea覆
但我自己係主動個類
跟住咁試多排都hea覆就已經冇心機
唔係唔想追 係感覺人地根本對我冇興趣
放過別人放過自己

咁咪幾靚

e度選一個

加油呀

約出來見下

都信唔過
點約出嚟傾😂

咁好狗公喎。。。唔識做。。。

咪吸引你囉仲問

同類人啊 唉

有人APPROACH你, 你又嫌三嫌四唔鍾意
好啦, 到冇人黎啦, 又自己叫晒春

自己都唔知自己想點, 冇人幫到你
咁就摺埋啦

😂=

自信d嘛

認真講:唔太肥,五官見得下已經ok,肯講野已經有好感

其實仲有樣野係我比較鐘意照顧人。。。所以無論男同女都當左我做啊媽(?)咁款。。。。。我啊哥話“邊有男仔想搵啊媽做女朋友”，我都明既 但我真係改唔到

認真唔好講粗口,講野照顧下人感受已經有女仔feel

33仲咁,除非好靚。。。

我咪係你呀哥囉

利申個身係瘦既，係手腳粗少少，面肥少少😂😂😂 可能係時機問題

bingo

喺e度加油

好sweet

太瘦唔好睇

岩啊屌
完全中哂我想講既野

面對面傾好過打文字隔個mon傾

我又冇所謂,但照顧同關心要平衡下

不如大家開個tg gp交流下,可能可以出pool過情人節

點解我識唔到呢類女仔
識極都係好靜個d(可能對我係)

Fd搭fd從來都未成功過 搞到我而家好絕望

不過你話你似mayan應該可以走佢條路線，以我所知都幾多人鐘意佢

但其實我真係好愛佢
不過話唔埋
佢同我一樣大
但而家仲讀緊書
我都做左五年野

早晨

唔爭氣地笑左

突然調返轉諗，你係咪太過狼，佢地驚驚？
No offence，純粹討論

sorry噏錯，蔣家旻先係

喂，唔好一碌鳩打一船人呀

原來唔係你話似mayan，睇錯左

似mayan咪走mayan路線試下，我識嘅人對佢評價都幾正面

我又唔係hea 覆個啲 個個都好認真覆 但係我會好遲先覆人

咁你都好啲 我對住女仔朋友好似湊女咁湊 個個都咩問題都搵我

之前鐘意過個男仔
真係個個方面都好好
想講出口前兩日佢自爆係基佬仲有男朋友
灰到
之後已經揾唔番好似佢咁好既男仔

我都比人話過我係啊媽 我都係想照顧佢地多啲姐 有錯咩

做人太被動真係好蝕底
吸收完教訓 我又重新出發喇

太主動表埋白都未必有好結果

Fd 搭fd幫人成功過就有 往往呢啲機會都唔係屬於我

同樣
咁先無運行

下個會更好 加油

不過我有時會諗搵唔到男仔 搵女仔好似都唔錯

大眾奶媽就係咁
大家都好喜歡你
但無一個行多一步去愛你

早晨呀咁多位，咁撚早既

心聲

早呀，要番工

有人approch親都會唔自覺咁用佢黎比

我有時都諗如果唔係接受唔倒同女仔親密接觸不如揾女仔

你嗰次係咪男女雙方都係想搵另一半，定純粹一齊出黎玩跟住佢地自己識左

唔好呀，地球上正常性取向又正常既女仔已經唔多
講笑

做呀媽無咩問題，
有時候係人夾人，
你同某d人相處唔到，
咪同另外一d人試下
只要明白大家相處係互相磨合就ok

我就咁諗，心態上當大家出黎玩就算，真係有感覺既，佢地自己黎架啦

唔做中，唔做保，唔做媒人三代好

似阿媽真係慘
自認似
結果拍親個個都當正你老母咁使毫冇主見

我唔出聲冇表情係西面版，但講野，笑起上黎就正常，甚至係癲嘅

要返工啊

嘗試忘記佢啦 可能你淨係睇到佢表面既好 其實佢唔係你想象中咁好

我諗同女仔一齊係伯拉圖式戀愛
但我身邊既女仔全部鐘意男仔

女既就想 男既就唔知 大家都係一齊玩
但我feel 到佢地有野 所以咪幫下佢地
最後佢地一齊左

我除左年初一放假晨早返左工啦

喱啲咪幾好

如果有得揀我都唔想咁

其實我自己都覺
係鐘意左自己對佢既想像
不過就算唔比都遇唔倒好男仔

絲打考慮下我

其實搵伴侶某程度上都會有住前任既影子
不過搵個感覺完全唔同既，可能會有一番新既體會

所以家陣好後悔 佢地有咩事都會嚟搵我
搞到我好似感情專家咁 明明我都無人要 仲要幫佢地解釋問題

我通常再拍拖同上一任都好唔同
冇咩取向，想試下自己夾邊type人

之前有個fd嚟揾我
話接受唔倒條仔唔係處
咁我未話接受唔倒未分手唔係點
然後條仔㝽掂佢之後佢嬲左我

結論: 以後唔答感情問題

售後服務

呢啲無架啦
答又死唔答又死

留名被照顧

主動都係

點解搵極都搵唔到肯湊仔既女仔架

好似唔識鐘意人
好正常 事實上真係好多人唔知鐘意係點
小弟中5初戀，拍咗4年拖

之後分開咗幾年，我都一度懷疑自己其實係唔係唔識鐘意人

直到大學有tour 出到去玩要長期搭巴士嗰隻
見到一個第2間u嘅女仔坐前面 (個活動有幾間u一齊去 但其實以觀光為主 冇乜交集)

機緣巧合之下 傾到陣計
第一次其實都冇乜感覺 純粹吹水
點知之後就嚟料

唔知點解嗰種感覺嚟得好快
而且佢都好似有啲feel

旅程之後三日 大家上車都主動坐係大家隔離(原先一兩日 我同佢都係自己坐2人位嗰種)
而且傾唔停 咩都好想分享
結果就咁 我捱咗3日唔夠瞓但係車到同佢瘋狂傾計

去到最尾問佢拎電話
直接遞部電話俾佢
佢自己輸入仲同我話番到香港搵佢

番到香港第一日
send 訊息俾佢 佢隔好耐先覆一次
我已經知咩料 直接問佢其實係唔係拍緊拖
佢話承認咗
我就冇再搵佢

三日對談 加上旅程中無限次對望一笑
令到我重新燃起愛情之火
令到我覺得自己原來仲活著
雖然結果唔係幾好但一次相遇對我意義非凡
雖然隔咗幾年冇再遇到 但愛情本身就係咁 茫茫人海要搵一個鐘意嘅人真係唔易

最尾我寫咗封信俾佢 就完咗件事

不過有仔出到去仲同第2啲男仔咁樣相處真係唔係幾好

利申我完全唔知佢當時有仔，如果唔係一定唔會追佢

最怕遇到女仔已經拍緊拖，但自己又偏偏對佢有好感。

知錯啦

俾我中出

最怕女仔有伴侶
但出到去又show到自己A咁

不過，有啲女仔性格爽朗又不拘小節，咩情況都會融入到又好social咁都無辦法
唔知佢有仔想追佢嗰啲傷心
佢男友就擔心

唔係話你唔岩
我都做過
比個女既半夜打黎呻
我一句「屌你老味而家幾點呀」收左佢線
佢第二日又係咁，我認了
從此我12點前訓既良好傳統被打爆了

因為無女想湊多件百厭星

同意

利申 拍過飛左

我試過一次，不過我認我係load得咁慢

以前係救傷隊，咁好多技能課程可以上（其實興趣班多）

咁我呢有個暑假連報兩個course就兩個course同一個隔離隊既女仔同組一齊上。

咁之前都叫做見過但無傾過計，咁一個星期對兩日每日三粒鐘，對足一個月

由本來打個招呼傾一句半句到不停傾上堂傾到落堂，嗰陣中四五，佢一日無啦啦就問我拎email（無錯係e貓，因為嗰陣得msn同ICQ）

課程完左，曲終人散

但過多一個月，佢send電郵比我，但我嗰陣考緊NCO所以無覆過佢，之後上堂同會操都無見過⋯⋯

到所幾年後，清嗰個有萬幾封未讀既hotmail，發現原來佢一路都等我覆佢

但係我無發現，到我再reply返，嗰電子郵箱已經無左。

我透過關係搵返嗰隊一啲熟既女仔，佢話嗰陣佢好獨家村，無乜朋友，好少同人講野，佢咁同一個出面其他隊既男仔講野（佢係女校隊，無男仔）好少有。完全失聯

我就知道，我遲load到到一個仆街既程度

冇計啦
啲感情問題好似係深夜先會出現

之後冇再拍拖咩？
愛情真係好講緣份
要溝女唔難
見到靚靚哋係人都想溝 其實好正常
但真正嘅愛情真係唔同哩種咁單純嘅求偶行為

唔係，係夜蘭人靜就浮面然後搞鳩你
以後加番個咨詢時間，朝九晚九

之後都有
但係都以此為誡
因為我個人本身真係好撚遲鈍

除左慘我都唔知講咩好

以前細個好鬼大火氣
講緊瞓咗覺就俾人打黎嘈醒一定用粗口問候佢全家

勁on9

其實d女仔係想搵d點既男仔做男朋友架

你話可以一齊嘅又唔鐘意，鐘意嘅又一齊唔到，可唔可講吓你點樣先係鍾意，或者條件左右， 再畀意見你

衣著,著到有番女性既味道.
有少少依賴性咁
間唔時好似有d野要個男仔幫手咁,又搵下佢陪你做d野。

ps:樣都好緊要.

喂，我都覺我自己係啊 所以我依排收左皮

你係咪認錯人

同你咁似既

老實講，就係成日照顧人所以好想搵個人依靠下，照顧下自己

唔使成日照顧自己都得
只係唔想自己唔知點好問佢既時候佢會答 唔知喎你話事啦你得既我信晒你架💪🏻 <-仲要連埋li個emoji

我有搵下佢地幫手架喇，但係佢地都覺得我一腳踢 (?)

都係，可以講下大家傾下

其實係自己做到既野做唔倒開口叫人幫

以前試過，有個細自己三年既師妹，太熱情
佢喺我last day嗰日晨早七點返到學校衝埋黎話佢鍾意我
嚇撚到我成個人醒哂

隔住個mon都feel到你sad :( 佢肯覆我但係完全feel到佢係對我無野既，所以我準備放棄lu

有事咪blame鳩你

又見到你

趁早止蝕

我覺得係因為自己係完美主義者
拍拖會俾自己鍾意既人睇到自己既弱點
所以就唔想拍拖

新一年祝各位蜜運成功

處女座?

咁除非你任何時間都強勢到架乍喎？

係啊 唉 🤢🤢 其實係我開頭係咁approach佢，然後後尾我見唔對路我就無咁積極，但係之後調返轉佢見我無人理既時候會過黎幫下我手咁，唔知係可憐我定點 但係whatsapp就唔講多句，snapchat加都無加

應該係死得心架喇，見佢同其他識得比較耐既女仔sss都傾得比較埋，我都係走開算

放低佢
下一個啦

絲打都係回復古羅卡嘅真身,直接自post好d

基佬係好人是常識吧

咁晏先蒲頭

上黎狼d都得😂

係
啲人成日覺得係我高要求
其實係我自己太廢

我好想照顧下女友

啱啱先起身炸

我唔可以再嚇親人

感情開放d先得 包容下d男仔

覺得你同我諗法幾似

嚇親唔到我

有次俾絲打傾幾個鐘就想約我出黎，話我已經比其他人了解左佢。

巴打一定好靚仔

人夾人既姐
不過咁
呢道大家都係朋友，就無乜所謂
見到真係鍾意既
勇敢一點不是罪
我地咪又係為愛勇往直前

請保持隊形

有神快拜

未見樣已經咁講,後尾見到樣就要電話

btw 真係普通樣

wow!

好想學野

不得了呀巴打

唔出好過出 出完又唔代表開心 又要委屈遷就咁又有乜為

其實女仔想要哂咩男仔做男朋友
感覺自己好似好多人都唔岩咁

your face your fate

遇上對的人每天都是赤口

處女座+1
冇咩要求 可能係我要求奇怪

不過星座既野唔會斷定到一個人既性格

絲打都有興趣

又係既

long time no see

A0

金牛座夾唔夾處女?

絲打你搞掂你壇野未？

金牛硬勁喎

一定要人approach你先得既咩？
你又唔去approach人地？
定還是有人approach你，你眼角高到睇唔到人地？

上水陳嘉倩

所以主動D
人地搵你你唔好對人冷淡就應該好快可以出到POOL

我不嬲都唔信星座
因為啲人成日話處女座完美主義
明明我就求撚其
但最近我法國, 原來我既完美主義唔係用係人地身上
係用係自己身上
我覺得自己唔夠完美

有時啦。

冇feel既出左好快會入番黎
Pool唔係為出而出既

唉

所以25年A0 好正常姐。。。。

過程唔重要，重要既係結果

樣衰就樣衰啦 咁多爹

出左去就唔好望番入黎啦

多D上黎吹水

agree,想專一對一個女仔

唔係太現實 係太有原則
成人俾人話道理撚
份人有原則啲都唔很

同我一樣鍾意平淡嘅生活🤷🏻‍♂️
係難啲出㗎啦
宜家啲人要實時報位置
大佬 宜家係我同你拍拖 我唔係監犯啊
唔同你傾計又話你唔愛我點點點
大佬 我都要返工㗎，返完工係人都會攰，同你wts講完放工我就係㗎巴士上訓教，你係咁wts、打電話煩我，我好聲好氣同你解釋咗咁多次你都唔聽我都冇計，我已盡咗力，結果換黎一頂帽🤷🏻‍♂️

屌i know that feel ar，小弟就係咁樣，個樣都算正正常常，又好似冇咩不良嗜好，衣着正常，又唔係幾似毒撚，都會無人問津

冇feel何必架硬留係身邊
晒自己時間又晒人地時間

totally agree

正常樣 讀書都算top 玩運動
同前男友分完手後 一直單身
都唔知點先有人中意

個袋你既?
我架WO

不了

有原則都要有變通,如果唔係就好難相處

wow,加個tg了解下

有時候係逼於無奈入返黎

人緣幾好算唔算代表我識變通？
相處我一定唔算難 自問傾很玩很

傾得玩得

有冇發覺人越大，拍拖越難？ 明明自己條件正常，又唔係要求高，但搵個鍾意既人難撚過中6合彩或者公屋

咁人地真係有權揀丫馬
自己一個都唔得比你上連登批鬥

再入就叫swimming

比啲掙扎！

我個fd同你差唔多，拍拖拍到同坐監一撚樣，又要實時報道，又要送佢返屋企，又要打電話氹佢訓，又要wts秒回，總之24小時on call
我地同佢出街都幾慘

你係個袋？

極認同 可能係我要求高所以鍾意唔到人
要求高唔係指樣身家嗰啲
係香港好難搵到啲有內涵又會鍾意自己嘅人
說到底 可能係自己條件不夠好

再加埋身邊根本冇人

可能未了解到咁深入？

你有既係連登

我反而係好唔鐘意比人送番屋企

起碼身邊熟嘅男仔9成9都on99咁

有冇例子

其實男仔係咪唔鍾意叻過自己又獨立嘅女仔
前男友就係咁同我分左手

太叻會有種距離感

我覺得係
飛個ex既主要原因係我加左人工高佢1k，佢日日催眠我女仔唔使咁搏

我份人好鐘意deep talk
會想同人傾關於類似哲學嘢eg 宗教起源、善惡
政治、人生目標都得
但大部份都唔中意呢類topic

調翻轉我都有膚淺一面
做女人邊個唔買衫買化妝品講八卦

俾幾舊水去speed dating識唔識到女性朋友嫁？
我怕d女性全部女強人，自己襯唔起人。

但冇理由因爲咁扮蠢架

下，有壓力先有進步
1k已經咁撚緊張？

唔係個個岩
唔係咩時間都岩講

我ex話啲兄弟成日笑佢係永遠老二
因為我差唔多所有嘢都好過佢
樣除外 佢都算幾charm 我就正常樣

毒瘤 不了

唔會咁諗

嘩。。。。

我平時好正常 完全埋到堆
一深入了解就好快玩完

叻女啦 加個tg啦

i am here

送你番屋企佢先有機😂

唔係個個都有咁既心去傾呢啲
我有興趣同你傾既，自然會好好傾
我見你完全無諗既，都廢事傾落去
BTW搵人開個2，就爆

你唔嫌已經好好啦

又或者另一個情況，就係你鍾意個d完全唔理你，你唔鍾意個d成日搵你，但好可惜係對佢完全0興趣/好感/sth like that la，又唔想勉強同一個自己完全冇feel既人一齊，所以選擇單身，去等待某人（雖然唔知等唔等到/會唔會有）
.
共勉之

似你唔陪夠佢多d。。

我又覺得唔關事

未臭係
好憎人冇料就講女仔唔使咩咩77、女仔應該咩咩77

wow我同你好夾 我都好鐘意傾依d野